我係狗都唔驚啦，氯魔法去左邊？

話我分化撚都咁話，琴晚老豆搵仔吹到成個網都係一個鐘限期，又話研究到咩氯魔法

屌我拉我之前你地諗下先，如果得個吹字
除左會成為對家笑柄仲會有咩大後果

就係被捉既手足會比人打得更甘
「氯氣丫拿」打一棍，「氯氣丫拿」倒一杯尿.....

尋晚好多POST吹到好大 結果冇左回事
但都係唔好放負，拉

唔係放負
而係要面對既問題
吹風吹到太大害左被捕既手足你明唔明

咪再吹咁大

可能已經放左

根本就係for fun要做到有效個量要好大, 仲要風向合適

唔好呃自己

唔好再老吹

呀老豆搵仔成日文假風，又話咩而後唔做

尋晚係咪有篇野話咩A小隊b小隊
去左邊

出未 屌你 又9up?